chi viec chay "npm start" no se dung install bower va cai all dependency

Neu muon dua vao java-web project chi chi viec copy all, copy noi dung trong "app" roi dua vao folder web tuong ung, sau do chnage path trong file ".bowerrc" va  "start": "http-server -a localhost -p 8000 -c-1 ./" trong package.json